食早餐千祈唔可以咁做 如果唔係後果自負

食早餐前祈唔可以空肚食
唔好話我唔警告定你
大家唔聽我講嘅後果自負

55

樓主牛b

94狂

666

skr

樓主牛人